# Руководство для участников проекта

## Использование линтеров

В нашем проекте мы используем два основных инструмента для проверки и форматирования кода: `pylint` и `black`.

### Проверка кода с помощью pylint

Для запуска `pylint` и проверки вашего кода на соответствие стандартам выполните следующую команду либо black your_file.py:

```bash
pylint your_file.py 
